原來貓貓細細個都有病==

新聞全文：

在1/24個人直播中，禮志和粉絲分享了自己小時候重病經歷。禮志八歲的時候得了流感，即使吃藥了症狀也沒有改善，病情越來越嚴重，最後媽媽帶她去了全州一家醫院。禮志醒來後只記得，她看見媽媽在病床邊哭，在住首爾的外公幫助下，禮志被轉去了首爾一家更大的醫院，在那裡被診斷出流感併發肺炎、骨髓炎和敗血症，最後動了手術，並住院住了一年才康復。在出院時，禮志問了媽媽那天哭泣的事，媽媽才告訴她，當時醫生告訴她要有心理準備（可能撐不過去 ）。

依家大個有性病

支持層主 我琴日都聽講過

張圖係咪想引我笑…

我射她的...

射疤佬

咁慘慘豬

跳舞跳到對波仔上下擺動既女仔真係好吸引

勁想炒飯她..

人哋好女仔嚟==

層主都算愚台第一變態佬

就係呢段經歷令佢成長
冇呢段經歷唔會有今日嘅黃隊長
Midzy 以你為榮呀

哭左...

志哥~~

下 真係唔知喎

好鍾意貓貓，好純又好努力認真既感覺
又靚

你哋班性癮狗

關心下病人啫

姦jor她

Cat Cat